=========================================
Dashboard
=========================================

Список проектов
------

Список проектов (
:ref:`task-entity`
), в котором отображаются все доступные проекты пользователя.

Список обновляется зацикленным ajax запросом (https://seomator.com/task-stat) который возвращает json со всеми необходимыми данными, далее js обновляет



Добавление нового проекта
-----

Поля формы (TaskType):

* Url
* exclude subdomains
* ignore Robots.txt
* ignore rel="canonical" meta tag

Crawler settings for staging websites

* Override DNS IP
* httpauth login
* httpauth password

В экшене создания проекта мы валидируем форму (TaskType)

Если в форме указан Override DNS IP, мы не добавляем валидатор dns. В противном случае
 хост проверяется на наличие днс записей.


* Проверяем и если необходимо дописываем http:// перед url
* Выставляем лимиты в соответствии с лимитами пользователя (или владельца группы)

* Проверяем наличие такого проекта для пользователя, и если она был удален, то восстанавливаем его. Сразу отправляем на рекарул.
* Проверяем есть ли такой такой проект у нас в базе (у другого пользвоателя). Если есть, и лимиты совпадают - клонируем проект.

Во всех остальных случаях:
* создаем проект
* уменьшаем лимит ропектов пользователя
* генерируем скриншот (локально, на своем сервере)
* генерируем событие task.create в intercom
* обновляем аттрибут пользователя intercom lastCreatedTask = url нового проекта.
* кладем в FlashBag сообщения

Recrawl
-----------

* Уменьшаем лимит (кроме вызова с правами ROLE_ADMIN)
$bulkReportAccess ??????????
* Сбрасываем PagesDone, BrokenReport,
* Вызываем TaskManager->recrawl в котором очищаем таблицы Page,  UrlLink, Image,  ExternalLink и
сохраняем старый текущий OverviewReport для будущего сравнения. Удаляем все репорты для этого проекта.
* Делаем запись в логгере
* Обновляем скриншот

После этих опреаций краулер в порядке очереди начнет работу над этим проектом.

Удаление (private_task_remove)
------------

Ставим флаг IsEnable в false.

